[{"question": "https://www.zhihu.com/question/321446926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321446926/answer/662142134", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u6709\u54ea\u4e9b\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320121390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320121390/answer/661519609", "content": "\n\u5750\u706b\u8f66\u65f6\u4f60\u7684\u5ea7\u4f4d\u88ab\u4e00\u4f4d\u4e70\u4e86\u65e0\u5ea7\u7968\u7684\u5b55\u5987\u5750\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318957514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318957514/answer/647613315", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7687\u5e1d\u660e\u77e5\u8c01\u662f\u5978\u81e3\u5374\u4e0d\u94f2\u9664\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320983320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320983320/answer/661587049", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u7684\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u53f2\u8bd7\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319299554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319299554/answer/649893324", "content": "\n\uff08\u8881\u9686\u5e73\u56e2\u961f\u7814\u5236\u7684\uff09\u6742\u4ea4\u6c34\u7a3b\u7684\u4ea7\u91cf\u5360\u6bd4\uff1f\u54ea\u4e9b\u5730\u533a\u98df\u7528\u8be5\u6c34\u7a3b\u8f83\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68662832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68662832/answer/650458155", "content": "\n\u7ed3\u5a5a\u4e0d\u8981\u5f69\u793c\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280352950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280352950/answer/650765664", "content": "\n\u6211\u8981\u6c42\u6000\u5b55\u7684\u8001\u5a46\u4e0a\u8fdb\uff0c\u662f\u5426\u8fc7\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268277647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268277647/answer/665143482", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u7684\u8682\u8681\u68ee\u6797\u771f\u7684\u5bf9\u751f\u6001\u4ea7\u751f\u4e86\u5e2e\u52a9\u4e48\uff0c\u8fd8\u662f\u53ea\u662f\u505a\u8868\u9762\u529f\u592b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320155407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320155407/answer/661922741", "content": "\n\u65e2\u7136\u6709\u4e9b\u4eba\u559c\u6b22\u5f00\u6302\uff0c\u4e3a\u5565\u4e0d\u5f00\u53d1\u4e00\u6b3e\u7f51\u6e38\uff0c\u63d0\u4f9b\u7f16\u7a0b\u63a5\u53e3\uff0c\u5141\u8bb8\u73a9\u5bb6\u81ea\u884c\u7528\u5404\u79cd\u8f6f\u4ef6\uff0c\u540c\u65f6\u5141\u8bb8\u8ba1\u7b97\u673a\u53c2\u4e0e\u8ba1\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/641595501", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295600962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295600962/answer/622179945", "content": "\n\u90a3\u4e2a\u5403\u7af9\u9f20\u7684\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u6ca1\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48644406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48644406/answer/658191272", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u5c9b\u5185\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26\u8bf4\u81ea\u5df1\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321699131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321699131/answer/666064601", "content": "\n\u8d2b\u6c11\u7a9f\u5973\u5b69\u8868\u793a\u4e70\u4e0d\u8d77\u7537\u670b\u53cb\u8ddf\u6211\u8981\u7684 IG \u51a0\u519b\u5168\u5957\u76ae\u80a4\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u662f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280760257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280760257/answer/661239999", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e52\u4e53\u662f\u5426\u8981\u5b8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316445888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316445888/answer/656242561", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u6700\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267109443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267109443/answer/665223162", "content": "\n\u8d44\u672c\u7684\u529b\u91cf\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320165344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320165344/answer/662241488", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9e64\u5c97\u7684\u623f\u4ef7\u8dcc\u7834\u4e00\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319345583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319345583/answer/654308792", "content": "\n\u6211\u767d\u5929\u4e0a\u73ed\uff0c\u8001\u5a46\u665a\u4e0a\u8d77\u6765\u5582\u5976\u8981\u558a\u6211\u8d77\u6765\u966a\u7740\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320787010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320787010/answer/661462742", "content": "\n\u5f53\u5927\u5bb6\u6279\u5224996\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u5c0f\u5b66\u751f\u7684\u4f5c\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313397596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313397596/answer/659184618", "content": "\n\u5403\u72d7\u8089\u7684\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u4e3a\u5077\u72d7\u627f\u62c5\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304765318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304765318/answer/658681532", "content": "\n\u5982\u679c\u7ea2\u8272\u8b66\u62122\u4f5c\u8005\u771f\u7684\u60f3\u9ed1\u82cf\u8054\uff0c\u4e3a\u5565\u82cf\u8054\u5355\u4f4d\u90fd\u8fd9\u4e48\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304932376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304932376/answer/658848103", "content": "\n\u5370\u5ea6\u60f3\u8981\u5d1b\u8d77\u7684\u6700\u5927\u969c\u788d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319662885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319662885/answer/662054594", "content": "\n\u4e2d\u6587\uff08\u6c49\u8bed\uff09\u771f\u7684\u5341\u5206\u96be\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321428495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321428495/answer/663671132", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319722335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319722335/answer/663663452", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u52a0\u5fb7\u4e91\u793e\u4eba\u7684\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278771397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278771397/answer/660246765", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5165\u534e\u9ed1\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320893110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320893110/answer/662987955", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9a6c\u4e91\u660e\u77e5 996 \u662f\u8fdd\u6cd5\uff0c\u4ecd\u516c\u5f00\u79f0\u5176\u4e3a\u798f\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321699131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321699131/answer/663461389", "content": "\n\u8d2b\u6c11\u7a9f\u5973\u5b69\u8868\u793a\u4e70\u4e0d\u8d77\u7537\u670b\u53cb\u8ddf\u6211\u8981\u7684 IG \u51a0\u519b\u5168\u5957\u76ae\u80a4\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u662f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319255961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319255961/answer/653197425", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6ca1\u6709\u673a\u4f1a\u4f4f\u4e0a\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u90a3\u79cd\u623f\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315051773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315051773/answer/662918059", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6c7d\u8f66\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u70c2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/660045488", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299766610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299766610/answer/656448736", "content": "\n\u5728\u5916\u4f01\u5de5\u4f5c\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530769/answer/663001770", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u5229\u4e8e\u4eba\u4fdd\u6301\u5e74\u8f7b\u3001\u5065\u5eb7\u3001\u6f02\u4eae\u72b6\u6001\u7684\u7ec6\u5fae\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36407969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36407969/answer/657829852", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u4e2d\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u7c89\u788e\u673a\u300d\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51411901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51411901/answer/649570910", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u9ad8\u623f\u4ef7\u5bf9\u5b9e\u4f53\u7ecf\u6d4e\u7684\u51b2\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321189332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321189332/answer/659830704", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u4e00\u5b63\u5ea6\u624b\u673a\u51fa\u8d27\u8d85 5900 \u4e07\uff0c\u540c\u6bd4\u53bb\u5e74 3930 \u4e07\u589e\u957f 50%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317762035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317762035/answer/656792819", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u9ed1\u9f99\u6c5f\u9e64\u5c97\u623f\u4ef7\u8dcc\u56de\u767d\u83dc\u4ef7\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320539765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320539765/answer/659945869", "content": "\n\u4e24\u4e2a\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u51ac\u5929\u53bb\u4e1c\u5317\u5b89\u5168\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24296311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24296311/answer/660356901", "content": "\n\u82e5\u5f53\u5e74\u6297\u7f8e\u63f4\u671d\u7c9f\u88d5\u6302\u5e05\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6548\u679c\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31777454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31777454/answer/657379306", "content": "\n\u4e00\u822c\u6218\u6597\u673a\u6700\u591a\u53ea\u80fd\u5e2610\u679a\u5bfc\u5f39\u771f\u7684\u53d1\u751f\u6218\u4e89\u6253\u8d77\u6765\u591f\u7528\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20330433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20330433/answer/656833128", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u6bc5\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26070928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26070928/answer/652646080", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u5982\u4f55\u505a\u8de8\u5883\u7535\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280322120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280322120/answer/633495071", "content": "\n\u9f99\u662f\u5426\u771f\u7684\u5b58\u5728\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53026052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53026052/answer/661284754", "content": "\n\u6027\u683c\u5b64\u50fb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54098510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54098510/answer/644033691", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u91d1\u5eb8\u4e0d\u5199\u300a\u795e\u96d5\u4fa0\u4fa3\u300b\u548c\u300a\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u300b\u4e4b\u95f4100\u5e74\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307704765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307704765/answer/633542637", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u4e3a\u4eba\u5904\u4e16\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266364732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266364732/answer/343571712", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5145\u6ee1\u6c5f\u6e56\u5473\u9053\u7684\u6b4c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20179699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20179699/answer/629434951", "content": "\n\u53bb\u54ea\u627e\u6570\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33520444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33520444/answer/634795673", "content": "\n\u5a46\u5ab3\u540c\u4f4f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306396426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306396426/answer/660448212", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u65f6\u523b\u7279\u522b\u4f69\u670d\u4f60\u5a46\u5a46\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319765058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319765058/answer/649027071", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u4e9a\u6d32\u5b9e\u529b\u6709\u591a\u5927\uff1f\u662f\u5426\u6709\u8bdd\u8bed\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320031734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320031734/answer/653809372", "content": "\n\u4e00\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u5f69\u7968\u4e2d\u4e86\u4e09\u4e2a\u4ebf\uff0c\u4f60\u4eec\u80fd\u5e2e\u6211\u89c4\u5212\u4e00\u4e0b\u600e\u4e48\u82b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311751275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311751275/answer/655510706", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u6210\u4e3a\u66f4\u597d\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320654564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320654564/answer/660492271", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u6148\u6b23\u5bf9\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e0d\u80fd\u4ea4\u7ed9\u597d\u83b1\u575e\u62cd\u7684\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321446926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321446926/answer/664135058", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u6709\u54ea\u4e9b\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320663787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320663787/answer/655830081", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d7717\u5c81\u7537\u5b69\u88ab\u6bcd\u4eb2\u6279\u8bc4\u8d4c\u6c14\u8df3\u6865\u8eab\u4ea1\uff0c\u7236\u6bcd\u4e0e\u5b50\u5973\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u6c9f\u901a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321243928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321243928/answer/660802307", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u300c\u8fdc\u770b\u4e00\u6761\u72d7\uff0c\u8fd1\u770b\u90ed\u6cab\u82e5\u300d\uff08\u5b58\u7591\uff09\uff0c\u90ed\u6cab\u82e5\u771f\u7684\u4eba\u5f88\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307914345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307914345/answer/663004493", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u8214\u72d7 \u4f60\u662f\u5982\u4f55\u53cd\u6740\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319661552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319661552/answer/662330776", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u98de\u673a\u600e\u4e48\u8eb2\u907f\u8ffd\u8e2a\u5bfc\u5f39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278168929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278168929/answer/660130699", "content": "\n\u4e8c\u6218\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u4e8c\u5ea6\u7206\u8868\u7684\u6307\u6325\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316658875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316658875/answer/658716178", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e7f\u5dde\u7684\u82f1\u6587\u540d\u4e0d\u6539\u56de Canton\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295294861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295294861/answer/648361984", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7687\u5e1d\u7684\u4e00\u5929\u662f\u600e\u6837\u5ea6\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54885557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54885557/answer/658674550", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\u88ab\u9ad8\u4f30\u7684\u56fd\u5bb6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320612449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320612449/answer/655647144", "content": "\n\u94c1\u738b\u5ea7\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u5b9a\u8981\u7531\u5854\u683c\u5229\u5b89\u7ee7\u627f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21821931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21821931/answer/657207145", "content": "\n\u600e\u6837\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u6c89\u7a33\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68656031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68656031/answer/653371972", "content": "\n\u51fa\u56fd\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u8ba4\u77e5\u88ab\u6253\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317369113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317369113/answer/662786839", "content": "\n996\u7684\u4e00\u5929\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263564254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263564254/answer/661259286", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5c0f\u53bf\u57ce\u4f1a\u6709\u672a\u6765\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281702832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281702832/answer/658926545", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u535a\u8bfb\u5e9f\u4e86\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320314546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320314546/answer/654241874", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u91c7\u8bbf\u5954\u9a70\u897f\u5b89\u67d04S\u5e97\uff0c\u4ea4\u6d893\u5c0f\u65f6\uff0c\u88ab\u62d2\u7edd\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266830999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266830999/answer/659428826", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u88ab\u6279\u590d\u56fd\u5bb6\u4e2d\u5fc3\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295093613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295093613/answer/661272127", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u91cd\u5e86\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310629884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310629884/answer/660168676", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6700\u7cbe\u9510\u7684\u5408\u6210\u65c5\u548c\u7f8e\u56fd\u6700\u7cbe\u9510\u7684\u5408\u6210\u65c5\u5728\u5e73\u539f\u51b3\u6218\u6218\u635f\u6bd4\u5927\u6982\u4f1a\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321218720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321218720/answer/661959018", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e8c\u96c6\u90a3\u6bb5\u5e8a\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320462193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320462193/answer/657303907", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5e02\u7a0e\u52a1\u5c40\u5bf9\u5954\u9a704S\u5e97\u6ca1\u6709\u5077\u7a0e\u6f0f\u7a0e\u7684\u5ba1\u67e5\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63282342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63282342/answer/661510672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u6d77\u88ab\u79f0\u4e3a\u300c\u9b54\u90fd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27775430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27775430/answer/651978571", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u90aa\u3001\u6d2a\u4e03\u516c\u3001\u897f\u6bd2\u3001\u8001\u987d\u7ae5\u90fd\u559c\u6b22\u6768\u8fc7\uff0c\u751a\u81f3\u5c0f\u90ed\u8944\uff0c\u72ec\u72ec\u9ec4\u84c9\u4e0d\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319789086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319789086/answer/653919315", "content": "\n\u5728\u7f51\u7edc\u6279\u8bc4\u58f0\u4e2d\uff0c\u8054\u60f3\u7684PC\u9500\u91cf\u589e\u957f\uff0c\u7ee7\u7eed\u4fdd\u6301\u5168\u7403\u7b2c\u4e00\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21862436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21862436/answer/658871739", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319896556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319896556/answer/652185009", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9a6c\u4e91\u603b\u7ed9\u4eba\u4e0d\u8ba8\u559c\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311171163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311171163/answer/654529882", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u5bf9\u5a5a\u59fb\u6b7b\u4e86\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290795431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290795431/answer/641690894", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u7684\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305590893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305590893/answer/650500967", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5747 GDP \u8fbe\u5230 4 \u4e07\u7f8e\u5143\u65f6\uff0c\u4f1a\u662f\u54ea\u79cd\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319099778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319099778/answer/660779351", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ee5\u524d\u5973\u4eba\u751f\u56db\u4e94\u4e2a\u5a03\u90fd\u597d\u50cf\u6ca1\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff0c\u73b0\u5728\u5973\u4eba\u751f\u4e00\u4e2a\u50cf\u5927\u75c5\u4e00\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31460113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31460113/answer/662498930", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u5730\u7f18\u4f18\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60701140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60701140/answer/549990567", "content": "\n\u6709\u8bb0\u5f97\u524d\u4e16\u7684\u5417\uff1f\u90a3\u4e48\u8bb0\u5fc6\u4e2d\u7684\u524d\u4e16\u548c\u4eca\u751f\u6027\u683c\u4e00\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279174065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279174065/answer/586548194", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320292792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320292792/answer/654021800", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u4e2d\u848b\u4ecb\u77f3\u5728\u91cd\u8981\u51b3\u7b56\u65f6\u660f\u62db\u8fed\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312966696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312966696/answer/604417453", "content": "\n\u5982\u679c\u5b59\u7b11\u5ddd\u662f\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u7684\u9762\u58c1\u4eba\uff0c\u6545\u4e8b\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285652483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285652483/answer/622326037", "content": "\n\u62e5\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7269\uff0c\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u5e78\u798f\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318588356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318588356/answer/662434628", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5973\u751f\u8fc7\u4e8628\u5c81\u8fd8\u6ca1\u5bf9\u8c61\u5c31\u771f\u7684\u662f\u5927\u9f84\u5269\u5973\u4e86\uff1f\u5c31\u627e\u4e0d\u5230\u66f4\u597d\u7684\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320610750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320610750/answer/660851996", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u8fd120\u5e74\uff0c\u4e2d\u56fd\u897f\u5357\u5d1b\u8d77\u4e86\uff0c\u800c\u4e1c\u5317\u5374\u8870\u5f31\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321101917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321101917/answer/662831193", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e94\u5e38\u201c\u6df1\u5733\u5c06\u4f1a\u6210\u4e3a\u6574\u4e2a\u5730\u7403\u7684\u7ecf\u6d4e\u4e2d\u5fc3\u201d\u8fd9\u4e2a\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317757107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317757107/answer/651409032", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd1\u51e0\u5e74 Angelababy \u9ec4\u6653\u660e\u7684\u7535\u5f71\u5c11\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319976223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319976223/answer/661026447", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a01\u5ec9\u738b\u5b50\u7591\u4f3c\u51fa\u8f68\u51ef\u7279\u738b\u5983\u95fa\u871c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275176157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275176157/answer/662315131", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u600e\u4e48\u7ffb\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63727821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63727821/answer/664515782", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u624d\u53eb\u597d\u770b\u7684\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47579371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47579371/answer/664715823", "content": "\n\u6297\u7f8e\u63f4\u671d\u7ed3\u675f\u53f0\u6e7e\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57975959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57975959/answer/659851645", "content": "\n\u4e0d\u5b55\u4e0d\u80b2\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6ecb\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47863187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47863187/answer/659833683", "content": "\n\u72fc\u4eba\u6740\u903b\u8f91\u6027\u771f\u7684\u5f88\u5f3a\u5417\uff1f\n"}]